各位銀行裝修師傅請入

我個fd做中銀
高層落左order
開鋪前一定要保證個招牌乾淨
係禁蒙面法通過之前就已經叫哂d職員將客戶資料既文件放係防火門後面
姐係佢地唔怕你拆佢鋪
怕你噴花佢招牌渣 大家識做啦

黑警做架

岩 破壞象徵 加個驅逐共黨

問下分行fd先
不過係咪真都好 都應該要搞啦黨銀